<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Livros on Jan Limpens</title>
    <link>/tags/livros/</link>
    <description>Recent content in Livros on Jan Limpens</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-BR</language>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Sep 2019 09:46:08 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/tags/livros/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Viagem ao Céu, por Monteiro Lobato</title>
      <link>/posts/viagem-ao-ceu-por-monteiro-lobato/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2019 09:46:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/viagem-ao-ceu-por-monteiro-lobato/</guid>
      <description>Está sendo lançada a nova edição deste clássico brasileiro para a editora FTD, obra típica deste autor, que tanto contribuiu pela rica cultura popular brasileira, quanto perpetuou preconceitos raciais. Tentamos com muito carinho dar ênfase ao primeiro aspecto, enquanto amenizamos o segundo por meio de comentários, minúsculas modificações no texto e as ilustrações da minha autoria. Ao mesmo tempo, penso que preservamos o espírito do original.
                  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Recebemos mais dois &#34;altamente recomendável&#34; da FNLIJ</title>
      <link>/posts/recebemos-mais-dois-altamente-recomendavel-da-fnlij/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2017 12:38:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/recebemos-mais-dois-altamente-recomendavel-da-fnlij/</guid>
      <description>Agradeço pela dupla certificação de &amp;ldquo;altamente recomendável&amp;rdquo; da FNLIJ, dessa vez pelos livros Una e o Leão, escrito por Heloisa Prieto e Vitor Scatolin, SESI-SP e A Fonte do Esquecimento, por Heloisa Prieto, Edelbra, ambos com ilustrações minhas. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esboços para um romance do séc. XIX</title>
      <link>/posts/esbocos-para-um-romance-do-sec-xix/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Nov 2017 14:45:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/esbocos-para-um-romance-do-sec-xix/</guid>
      <description>         </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lançamento &#34;Meu Planeta, Minha Casa&#34;</title>
      <link>/posts/lancamento-meu-planeta-minha-casa/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Nov 2017 14:37:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/lancamento-meu-planeta-minha-casa/</guid>
      <description>Livro infanto-juvenil sobre ativismo ambiental, na Editora do Brasil.
               </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uma fada veio voando</title>
      <link>/posts/uma-fada-veio-voando/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2017 21:47:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/uma-fada-veio-voando/</guid>
      <description> </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Editora Globo, O caso dos cães irados</title>
      <link>/posts/editora-globo-o-caso-dos-caes-irados/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2017 21:15:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/editora-globo-o-caso-dos-caes-irados/</guid>
      <description>Capa para um livro infanto juvenil
         </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esboço para um projeto de poemas inglesas</title>
      <link>/posts/esboco-para-um-projeto-de-poemas-inglesas/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Feb 2017 11:04:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/esboco-para-um-projeto-de-poemas-inglesas/</guid>
      <description>Rowing a boat, gently down the rio São Francisco&amp;hellip; </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>&#34;A Fonte do Esquecimento&#34; e &#34;Una e o Leão&#34;</title>
      <link>/posts/a-fonte-do-esquecimento-e-una-e-o-leao/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Sep 2016 15:48:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/a-fonte-do-esquecimento-e-una-e-o-leao/</guid>
      <description>Acabei de receber os meus exemplares de autor das minhas obras mais recentes: A Fonte do Esquecimento e Una e o Leão, ambos projetos muito queridos. Na Fonte experimentei com um estilo bem vienense, art-nouveau e gostei bastante dos resultados. Com certeza vou trabalhar um pouco nesta direção em alguns projetos futuros. Se trata de uma coleção de contos antigos e pouco conhecidos pesquisados e adaptados por Heloisa Prieto, que também é a autora do próximo livro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Novo livro, uma amizade de ouro, na editora FTD</title>
      <link>/posts/novo-livro-uma-amizade-de-ouro-na-editora-ftd/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jun 2016 18:49:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/novo-livro-uma-amizade-de-ouro-na-editora-ftd/</guid>
      <description>Acabei de lançar a minha primeira colaboração para a editora FTD, de São Paulo. Foi escrita pela reconhecida autora brasileira Márcia Kupstas, que acabou de fazer seus 30 anos de livros publicados. A história trata de uma menina pré-adolescente, que resolve fugir com seu cão, um pitbull chamado Gold, quando uma vizinha chama a polícia para levar esse melhor amigo dela. Ela se perde no mundo sombrio do centro de São Paulo e chama a atenção de várias pessoas, algumas mal intencionadas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Entramos no catálogo internacional da Feira Internacional de Livros Infanto-Juvenis em Bologna 2016</title>
      <link>/posts/entramos-no-catalogo-internacional-da-feira-internacional-de-livros-infanto-juvenis-em-bologna-2016/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2016 18:48:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/entramos-no-catalogo-internacional-da-feira-internacional-de-livros-infanto-juvenis-em-bologna-2016/</guid>
      <description>Os livros &amp;ldquo;O livro imperdível&amp;rdquo; e &amp;ldquo;Andarilhas&amp;rdquo; ambos de Heloisa Prieto e ilustrado por mim, foram selecionado para o catálogo internacional de Bologna fnlj 2016, representando Brasil. Para quem quiser ver o catálogo - ele está aqui! A Folha de S.Paulo também escreveu sobre os Andarilhas - aqui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Novo livro: O Caso Dominô</title>
      <link>/posts/novo-livro-o-caso-domino/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Nov 2015 11:30:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/novo-livro-o-caso-domino/</guid>
      <description>[gallery type=&amp;ldquo;columns&amp;rdquo; link=&amp;ldquo;file&amp;rdquo; ids=&amp;ldquo;651,658,660,657&amp;rdquo;] Lançou o meu segundo livro na editora Edelbra, RS, &amp;ldquo;O caso dominô&amp;rdquo;, escrito por Heloisa Prieto, que continua a história da Marines, menina adolescente imaginativa achando novos amigos amores e aventuras. É a continuação do livro &amp;ldquo;Jogo dos tesouros&amp;rdquo;, que lancei em 2014.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Novo : O livro imperdível</title>
      <link>/posts/novo-o-livro-imperdivel/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Sep 2015 20:22:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/novo-o-livro-imperdivel/</guid>
      <description>Criado em conjunto com a escritora Heloisa Prieto &amp;ldquo;O Livro Imperdível De Um Engenhoso Cavalheiro DOido&amp;rdquo; conta como um menino se aproxima ao seu avo pela leitura da romance Dom Quixote dela Mancha. Embora do cavalheiro tenha a sua parte importante na história, ele revolve mais pelo processo da leitura do que pela historia de Cervantes. Na editora Ática, 32 páginas bastante coloridas, a ser lançado em breve. [gallery size=&amp;ldquo;medium&amp;rdquo; link=&amp;ldquo;file&amp;rdquo; type=&amp;ldquo;rectangular&amp;rdquo; ids=&amp;ldquo;718,671,674,678,670&amp;rdquo;]</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Novo Livro, Andarilhas</title>
      <link>/posts/novo-livro-andarilhas/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jun 2015 23:23:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/novo-livro-andarilhas/</guid>
      <description>A editora SM acabou de lançar meu trabalho mais novo, &amp;ldquo;Andarilhas&amp;rdquo;, escrito por Heloisa Prieto. É um livro repleto de ilustrações em cores em qual três crianças de culturas diferentes ouvem historias surpreendentes em meio de viagens. Foi projetado para um público infanto-juvenil e me deixou bastante feliz de finalmente poder ver ele como impresso. Para mim, o fato que o livro está muito ilustrado, as vezes lembrando quadrinhos, mas tendo um texto de maior maturidade, aumentou, eu penso, bastante a sua vida útil.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
