<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>livro on Jan Limpens</title>
    <link>/tags/livro/</link>
    <description>Recent content in livro on Jan Limpens</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-BR</language>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Sep 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/tags/livro/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>A Fonte do Esquecimento, Edelbra</title>
      <link>/portfolio/livros/a-fonte-do-esquecimento-edelbra/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Sep 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/livros/a-fonte-do-esquecimento-edelbra/</guid>
      <description>Este livro reúne histórias cujo tempo e espaço são mágicos. Aventuras em terras mutantes. Guinadas tão espetaculares quanto os sonhos mais misteriosos. Desfechos inesperados. Climas fantasmagóricos e personagens transgressores. São histórias simplesmente memoráveis originárias da tradição oral – algumas delas resgatadas pelo vencedor do prêmio Nobel de Literatura William Yeats (1865-1939) e pelo folclorista australiano Joseph Jacobs (1854-1916) – e que vêm nutrindo a imaginação de escritores de todos os tempos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uma Amizade de Ouro</title>
      <link>/portfolio/livros/uma-amizade-de-ouro/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Sep 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/livros/uma-amizade-de-ouro/</guid>
      <description>Este livro conta a historia de uma menina que se perde no centro de São Paulo na busca por seu cão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Una e o Leão</title>
      <link>/portfolio/livros/una-e-o-leao-sesi/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Sep 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/livros/una-e-o-leao-sesi/</guid>
      <description>Recontagem do épico renascetista de Edmond Spencer, que conta a viagem de uma moça inocente pelo mundo fantástico das fadas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Novo livro, Uma Amizade de Ouro</title>
      <link>/posts/novo-livro-uma-amizade-de-ouro-na-editora-ftd/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jun 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/novo-livro-uma-amizade-de-ouro-na-editora-ftd/</guid>
      <description>Acabei de lançar a minha primeira colaboração para a editora FTD, de São Paulo. Foi escrita pela reconhecida autora brasileira Márcia Kupstas, que acabou de fazer seus 30 anos de livros publicados.
A história trata de uma menina pré-adolescente, que resolve fugir com seu cão, um pitbull chamado Gold, quando uma vizinha chama a polícia para levar esse melhor amigo dela. Ela se perde no mundo sombrio do centro de São Paulo e chama a atenção de várias pessoas, algumas mal intencionadas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
